Včera byl krásný den. V osm hodin ráno jsem šel ven. Byl moc dobře. A potom v devět třicet jsem četl noviny. Ale nebyl moc zajmavý. V jedenáct hodin ráno bramborovou polévku. Když jsem myla nádobí, šel jsem na procházku. Venku byl krásný den. Potom jsem psal dopis v patnáct třicet. Samořejně nebyl tenhle dopis. V osmnáct jsem se díval na nový film. Nebyl dobře. A pak jsem šel spát. To byl můj den. A jak se máš ty? Máte taky krásno počasí? Mě se hezký. Adam
